下水道先係老鼠屋企，走出街比人打死係唔會有人可憐

諗住移民既人醒醒定定

你嗡乜鳩？

移到民嘅人身光頸靚
你地呢啲走都走唔到嘅賤民先係臭鼠